921屯門襲警搶犯居然有武林高手出現

片中白手套疑似，武林高手，手中無棍心中有棍，下下攞命，另外左邊純熟手法拔出警棍精準打腰包背包，以後手足要小心武林高手

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

越睇越有趣，右面揸碌膠野嗰個又係好唔專心扮打

條link 睇唔到呀師兄